有無人覺得少肥既男仔好撚正

this

借刀

Mistake 都小

無人識佢

mistake

少啦 啱啱好又唔會壓死人

好撚正 TPA時代冧佢冧到而家